到底留言上限有幾多？

自己推下咪知